有無覺得 777 係不斷拖緊， 好似等緊俾咩人走咁

一直都唔封， 到而家已經唔救唔到
來緊幾日，又要俾港共搞死唔知幾多無辜既香港人

預感777 會封關， 等啲主要人物逃離中国後
到時就會叫醫護們用命來照顧班大陸扑街

咁777 唔會有事？ 到時佢同佢班狗官係安全地方嘆緊都唔定 DKLM

我覺得佢係想多啲香港人死

依家深圳個邊好似都唔比大陸人落黎了

佢根本嬲鳩佐香港人 極小氣 屌

應該係等梗社區全面爆發

根本就係想用肺炎搞亂香港，咁就無人提起五大訴求
但係條柒婆唔會得逞架

如果真係等大陸d 蝗二代直接比張假身分證就得
佢似想全港攬炒多啲

係啦，權貴要走，專車護送啦，封唔封都一樣

咪就係中聯辦同中資高層班撚屌囉

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

你都岩
反正777 就係想搞死好多香港人

最唔抵係中招同班醫護
如果佢等社區爆發先封關，班醫護又係要乖乖反去受感染

其他工唔罷就等感染

但我支持醫護罷到底
但中招既香港就希望佢地要怪就怪港共

黃藍雙方都想林鄭死
林鄭咪搞死所有人先

其實應該每日中共會有國安由深圳去香港做嘢，每隔一兩日就會返去，所以林鄭一定要留定一條後門俾呢班人正常途徑出入，再加少少水貨佬掩飾呢班人嘅存在

收唔到order封關THATS IT
都唔係佢話事

想取消九月立法會選舉

班扑街來做咩。。。dklm

比中國權貴走，留返一個半個關口就夠
甚至乎經軍車落黎唔洗過關都仲得

我傾向覺得林鄭硬頸，市民話向東佢就向西

但香港閪冧對老共有風險
一個唔覺意玩大咗，香港變武漢
大陸就冇咗香港呢隻棋

老共而家危危乎喎

成件事好似當時曾鈺成理大接妹妹走咁

尋日仲有成萬人喎

早排想辭職唔批
衣家搏炒魷

都咁耐
真係有錢 權貴 都走哂

一般人就唔俾啫，啲權貴就........

主要人物封左都黎到架啦

條柒婆癲架

其他地方比人去哂

老老實實真係要獨立 唔係有冇能力獨立 而係唔獨立就一定死..

個幾月乜都走晒啦
擺明雜總要罰香港

睇佢嘴臉、聽佢語氣
佢對香港人只有恨

所以各位手足要照顧好自己啊

是

其實用咩陰謀論諗條柒婆都無意思
佢純粹就係妹仔格
記仇、我死都搵你陪葬個隻

等緊雜大大最高指令

要走都走哂啦，成個月都黎啦，係專登玩9香港人就真

淋病(有癌)

香港機場係支那人最後逃生門

不過咁諗 除咗醫護 以依家嘅發展

死嘅應該都係老弱殘多

第一批死最快係會去大陸嘅人同佢地家人

照計多數都唔係手足

第二批係 on 9 信政府不設防廢老 大陸狗 新殖民

捱過呢幾個月其實真香港人血統會更純正

我覺得林鄭係想引爆內亂然後平定亂港

拎返 d 功績

你諗返佢過去一年做過乜野 就明白平亂立功係佢唯一出路

Push

到夏天自然成條數同佢一齊計, 17年前299條人命都罵左好多年, 舊恨不滅再加埋WARS新仇, 佢咁玩真係完全錯哂
不過民怨還民怨...佢可以繼續獨裁冇人吹得佢漲...

大家諗一諗 其實呢個香港仲有大量依附大陸嘅蛆蟲存在

佢地自稱香港人 食兩家茶禮

用一段手段根本清除唔到佢地

exactly
樓主thot too much la

講真 要走既一早走撚左啦

我都覺得係，根本懷恨在心想香港人死
上年反送中咁大件事，要令人淡忘就係要發生另一件更大嘅事

咁好可能習帝都拖緊
你見佢潛水咗幾日，都知佢無計唔識點做，到沉日終於開口話需要國際幫助

咁呢招都幾低
因為好多淺藍，包括我老母，都因為今次問題好憎佢

佢係拖緊迫理醫護內疚復職,再秋後
希望醫護朋友頂住!

死八婆，阻頭阻勢，佢老公唔該出聲啦，佢地係唔係人嚟㗎，見到人死先開心。

[全民三罷] 醫護工會並不代表所有 醫護，以及 香港人

上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病

鑑於太多吹風唔罷
我想講既係醫護罷工起左個頭後，好多工會都準備緊
香港人要做既係全港大三罷
直至政府做返本身佢應該要做既事，甚至係五大訴求
成個制度已經由內至外腐爛，一日唔改變都只會有同樣既事情發生
而唔係咩社區大爆發之後成班返去醫院醫病

醫護工會並不代表所有醫護，以及 香港人

妥協只會失敗

憎佢唔代表會反抗呀嘛

全香港反佢都無用，佢驚條撚咩，佢會少左忽肉？？？

寧願死人好過要日日止暴制亂
又唔使佢出手何樂而不為

佢執行緊共產黨留島不留人任務

都未必架，至少會嚴重影響區選同立法會選舉，進而影響特首選舉d選委數目，北京好介意呢樣野

走左半個月乜人都攞晒證走佬啦

比錢就放人

大陸權貴朱媛啲fd

土共根本唔會理呢啲野，佢哋只係想平息反送中

要走嘅兩三日都走到啦
點解搞成個幾星期buffer

唔撚明隻癲婆

傻啦你話香港啲醫護會唔會理班支那官

諗咁多做乜
人地淨係想整死香港咋

唔係 佢係等緊爆發
逼醫護番工
解決方法係真係大三罷
唔好再講醫護罷工
係大家一齊罷工

係呀，咁多日， 仲未走完？走完就封啦屌

佢知道自己就嚟死 所以就要拖

係都係習總啦
777邊有權

無權就唔想香港人死？

就係支那派來搞死香港人嘅死賤種
個病毒都係支那研發嘅

係咪都唔係重點
而家唔係要搞清楚點解唔封關咩？

留返一兩個關口,俾上面D支那權貴黎香港再轉去其他地方走......
(好似係)

已經講咗好耐啦
俾大陸權貴走嘛